[
    {
        "randomId": 187
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Urutoryi",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    }
]